# Ответ на теоретический вопрос
#### Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
* Циклы нужны для обработки повторяющегося кода, перебора массивов или объектов и проведения над их элементами каких-либо действий.